1開4 usb hub 叉 4件野 得唔得？

正常1口usb火牛 + 爛鬼1開4 usb hub 叉 4件野 得唔得?
定要買個D 4口usb火牛?

要睇一開4 max output 幾多

通常都唔得 一係慢到仆街

一開四個條野唔方高質素啦

咁大個人未見過USB HUB?

USB hub 通常係usb頭分usb
牛先夠火數
usb 3.0都係得5W

如只係差1A手機。可以用哂4個頭
如果手機去到用2A 3A 就盡量唔好用
差電好慢 易差壞手機電

其實好睇你火牛幾多輸出，
比你用5v火牛，行盡2.4a，
你1分4既話，理論上每個usb頭只有5v 0.6a
正常叉電話都慢到仆街
所以無人會咁做，
Usb hub都係比mouse keyboard printer用算啦

就算用1A既機，用哂4個頭都係慢，
前題用得usb hub叉電只係得5v
你拎既電係永遠唔會過最高既w數
何況usb hub用既線材唔係俾你叉電用
電壓點都有影響

原來係咁。又學多左D野

叉緊架tesla

學倒野, 買左個正經多頭